{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016581",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 티티펜션(애견동반)"
    },
    "text": "雪岳山黄金ラインで素敵な風景を鑑賞することができる我が宿泊施設は休息と癒しを望む方に最適の条件を備えています。 ティティ1、ティティ2、ティティ3という計3つの宿泊施設は、最大収容人数が多様であり、束草の都心とは少し離れた場所に位置しているので、迷惑なくリラックスしてゆったりとくつろぐことができます。 天津海岸と綾津海岸は車で5分以内、束草市内は車で10分かかります。 各宿泊施設には個別バーベキュースペースと広いテラススペースがあり、雪岳山の景色を鑑賞することができます。 入室時間が21時以降の場合、予めご連絡ください。 宿泊客は社長の親切なサービスと清潔で広い施設に満足しており、家族旅行のために選んだ宿で、犬と一緒に過ごすのにも良いと評価しました。 また、便利なキッチン用品や調味料が完備されており、快適な宿泊を経験することができました。 綾津海水浴場が近くて波に乗りながら海辺で楽しめるという点もメリットとして挙げられ、一軒家ペンションは子供や幼児連れの際は安全に注意する必要があり、ペットと一緒に過ごせる客室もあります。 駐車可能な車は最大20台までで、周辺の観光地としては綾津海水浴場、統一展望台、ハニラベンダーファーム、松池湖海水浴場、巨津港などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "ティティ1、ティティ2、ティティ3という計3つの宿泊施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は束草の都心から少し離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地としては天津海岸、綾津海岸、統一展望台、ハニラベンダーファーム、松池湖海水浴場、巨津港などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は収容人数が多様であり、個別バーベキュースペースと広いテラススペースがあります。また、雪岳山の景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊客は社長の親切なサービスと清潔で広い施設に満足しており、便利なキッチン用品や調味料も完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はペットと一緒に泊まることができますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に過ごせる客室もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な車は最大20台まで停めることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には綾津海水浴場と松池湖海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間が21時以降の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、家族旅行のために選んだ宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 379
    }
}